有無中過肺炎嘅巴絲分享下個歷程

點樣中招
點樣開始發病
過程痛唔痛
政府部門提供咩協助
病房生活
幾耐好翻 等等

其實我都想開呢啲po好耐
日日都有百幾人中 日日都冇人開po分享下
到底個肺炎係咪真係咁撚屌？

講得太詳細等於自爆

清你中過？

想知道個經驗係點

中完 發現自己真係跳唔到1cm果下崩潰咗
原來啲恐懼撚講既野係真

個數真唔真都冇人知啦

自己都唔知
好似傷風感冒咁
不痛
派5千
要隔離
幾耐好翻就睇個人體質

利申:未中招

應該冇咁誇張？ 我純粹想了解吓有冇啲咩後遺症 有冇啲咩實質嘅個案。
成日睇個病講到好恐怖咁但全部都係啲主流媒體 唔知真定假。想聽吓啲實質嘅分享

咩case都有
有啲由頭到尾都冇病徵、冇肺炎
有啲冇病徵但照到有肺炎
有啲唔夠氧氣要插呼吸機
有啲好似李私煙咁死撚埋

睇你好唔好彩

基本上啲確診病人都無私隱
住址、職業、年齡、之前去過既全部地方都公開哂俾全香港人知

一直都無人講中左係點？
又明明勁多人中